徐時論 美國總統大選前夕，為什麼11月3日是不可能有結果的？ 美國會陷入內戰嗎？ 網絡專家堵死了拜登家族

#美國總統大選 #拜登 #特朗普

【Live 🔥】
美國總統大選前夕，為什麼11月3日是不可能有結果的？
美國會陷入內戰嗎？
網絡專家堵死了拜登家族。
解釋美國媒體的離經叛道行為｜
徐時論
20201102

徐時論 TsuisTalk
145K subscribers

#美國總統大選#拜登#特朗普#美國媒體
美國總統大選前夕，為什麼11月3日是不可能有結果的？美國會陷入內戰嗎？網絡專家堵死了拜登家族。解釋美國媒體的離經叛道行為｜徐時論

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com